小樹洞 小短文 心靈毒雞湯

之前開過 但係account 冇咗
再開過

呢一刻 真係好需要 thanks

推一下

好有用
多謝你呀

希望你會keep住update!!!

多謝你

推二下

推三下

需要

突然醒左一，係到喊緊

喊完 醒咗 就繼續行自己既路

有時候向前看並不代表不懷念 只係前面有更多的人同事等緊你去搵佢地

好心痛。 好似冇左個家人咁。
點解從來冇一個男朋友可以全心全意地愛我..
唔知係咪因為同每個男朋友都太快係埋一齊
佢地其實唔係鐘意我個人..

感情係要培養 習慣 磨合 堅持

一開始無足夠時間了解大家培養，到咗習慣，只會強迫雙方習慣對方既不好，唔會可以堅持到磨合。

比自己一個時間，休息下，回想每段感情最後完結既原因係咩，未必每段都係好回憶，但都足以反問自己的好與壞。

要搵一個真正喜歡自己既好難，我信有一見鍾情，但係更多既都必定要經過磨合先可以牽手行落去

你講得好岩.. 謝謝你，因為我真係我
從來都冇試過真係好了解一個人，然後就一齊左。對方一樣都未真正了解我......
最後就會慢慢地唔鐘意我，得返我自己傷心。
或者我唔應該咁急要追求一段關係？

花多少少時間認識自己 了解自己好與壞
無需心急追求一段關係既開始同終結

寂寞並不可怕 習慣寂寞亦不代表孤單一人
試下一個人睇戲 做自己喜歡嘅事 無需再擔心其他人感受 只專注自己身上

我想搵返失去既自己，多謝你.
我都唔知自己喜歡嘅事係咩..
成個人生都好似過得好糟糕。
我太缺乏安全感，好多野冇左人陪伴我好似做唔到咁。好辛苦，其實一個人都可以好開心嗎？

啲人成日都話安全感係人地比，其實某程度上安全感可以自己比到自己。

睇戲，唔一定問人想睇咩，你可以話你想睇咩
食野，唔一定話無所謂，是但啦，有啲食物一定會喺你腦海出現既，就去食，就去做。

當然一段感情入面，安全感一定係雙方帶到比對方，絕對唔會可以自己比到自己。

可能佢答應過你既事，無做到，諸多藉口，呢個已經可以令你唔再相信。但係其實佢只係唔想對你有承諾。

比少少時間自己，單獨同自己相處下，搵下自己鍾意食咩，做咩，睇咩類型既戲等等

推四下

推五下

推六下

推七下

唔好意思，阻阻你

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

推八下

推九下

推十下